有火結他手招band

-想夾hard-rock/metal-core/ alternative rock / indie rock/ punk 都得
-可lead可rhythm
-有心執歌/寫歌
-希望有目標：出show/比賽
利申：彈咗3年左右，有出過細show

有心人請pm 留whatsapp/tg

推

快啲拎滅火筒!

團火係唔會滅架

Push

乜連登有得pm咩？

直接留tg再pm你

招咩位先

我想搵band呀

不過如果你想開新band都得
即刻響呢個po報位

樓主你結他勁唔勁？想玩主音但好垃圾

主音肯練都可以好勁㗎

有心練有心夾就得啦

咁你玩咩架ching?

Pmed

Piano 凖8級
想試下 如果你開band
If u want then me leave tg

如果開band的話，而家會差一rhythm結他一主音！

主音同結他手有趣的話可以留tg or響呢個po齊人後我直接俾tg大家

等通知

好！